東張西望又撚狗 笑死

次次都係引人唔認再俾片即場篤爆

做記者個位都幾正 可以撚d廢老
睇佢地證據確鑿仲狡辯個死人樣都幾搞笑

今集講咩

嬸嬸偷捐衫箱既衫